明教授：香港人只爭取雙普選 有用嗎？

大家覺得點？
開放討論？